欢迎使用Powerint DOS！
为了方便使用，以下步骤可以解答一些疑惑。
Q1：怎样安装Powerint DOS？
A：虚拟机（建议VMware，不能用Bochs或老版本Qemu）软盘映像文件选择目录outfile中的index.img，
新添加一个硬盘（不超过1GB）。然后启动虚拟机，按照安装程序提示的步骤（英语）一步一步来就可以了。
（注：安装时只能选择全部安装，否则会失败）
Q2：安装密钥怎么输？
A：OEMXX-K08v5-e4C2h-jbCBa-SETUP
OEMXX-11111-11111-11111-SETUP
Q3：安装完怎么办？
A：把软盘挂空，重新启动虚拟机。
Q4：怎么使用Powerint DOS？
A：有DOS基础就不成问题。没DOS基础但会看代码的，去看代码。啥也不会就自己上网查查DOS基础。

Welcome to Powerint DOS!
For ease of use, this FAQ menu can answer some questions of users.
Q1: How do I install Powerint DOS?
A: You can install it under a VM environment (VMware is recommended, Bochs or old version Qemu are not supported). Use index.img for flp image.
Add a new hard drive (up to 1GB). Then boot the VM and follow the steps prompted by the installer step by step.
(Note: While installing, installation option can ONLY be "install all", otherwise IT WILL FAIL)
Q2: Installation key?
A: OEMXX-K08V5-e4C2h-jbCBa-SETUP
OEMXX-11111-11111-11111-SETUP
Q3: What should I do after installation?
A: Unmount the floppy disk and reboot the virtual machine.
Q4: How to use Powerint DOS?
A: It's quite easy for users who have DOS basics. 
For those who don't have DOS basics but understand my code, simply check it. 
For those have no experience operating, learn it via Internet by yourself.
